頑皮鬆獅犬卡窗邊半天吊險墮樓 暴曬句鐘中暑

上環皇后大道中328號中源中心低層一單位，一隻成年黃毛鬆獅犬，疑好奇或盼主人返家，憑窗望街，進而從窗口探出前半身，距料向下跌，猶幸後半身近雙腿被窗框卡住，未致墮樓，但卻半天吊掛在窗邊貼着外牆。

鬆獅犬進退不得，嗚咽哀叫，時值艷陽高掛，酷熱天氣警告持續，鬆獅犬因毛多，在暴曬下，辛苦難耐，但也只能可憐巴巴地帶着無奈的眼神待救，直至11時許，已接近中午時分，才被人發現，街坊見狀亦替鬆獅犬感到「好牙烟」，而且估計牠已暴曬至少一小時。

消防接報到場拯救，愛護動物協會亦獲通知到場協助，登門發現大門上鎖，屋內無人，正準備通知警方，再爆門進入時，狗主及時出現，開門讓消防員將鬆獅犬救離險境，救入屋內。

愛協人員發現鬆獅犬疑因過度暴曬而中暑，嚴重脫水，情況嚴重，於是將牠送往灣仔愛協總部救治狗主亦陪同前往。

好心出街就關窗啦

其實會唔會係開少少等空氣流通，隻狗望吓推開曬，關曬一定熱死狗

如果係人

一定捱唔到咁耐

我知隻狗好撚慘
但我一入個post見到張相就笑咗出聲

+1

因為真係好得意

正常狗都唔會跳街...

明知自己笨拙就唔好玩高難度野啦

呢條咩黎